評：七月20日的撐警察集會

1. 有視頻這樣說：現場發錢500，BBC: 很多大陸人 參加與，港警留影 30分鐘後紛紛離場。

2. 司儀是 Maria Cordero肥媽 和 陳百祥，（評論）而不是 黃英豪律師。

3. 知名【前】警務人員： 鄧竟成 【1970年代 我曾經跟他踢過球，然後10年前又碰到他。挺喜歡他的隨和謙厚、專業】；

4.評論：｛好像｝曾偉雄顯示、盧偉聰處長 沒有出現。

5. 政壇人物：我看到曾鈺成，李慧瓊，劉淑儀，何君堯，馬逢國，葛珮帆，吳秋北。｛我不是全部過程看完｝

6.評論：【好像】 董建華、梁振英都沒有出現。

7. 宣稱 31.6 萬人參與。【其實添馬公園只有17000平方米，最多容納5萬人】

8. 網上有論政者說：中資機構員工“被勸諭”參加，人大政協 須要交人。

9. 蕭若元在前一天在他的網台預測 大會宣稱32萬人。

=====

我的評論：

那些站台的人大多數都說：‘’支持警察，反對使用暴力“

這倆概念我都同意。
但是網友們回憶一下，6月12日，7月7日，上水遊行，沙田遊行，這四次。是誰用了不適當的武力。

-----

7月1日的警方無為而治 方式是成功的。香港市民的質素是和平理性的。以後警察必須採用這個方式。

最重要的：上述政壇人物，各位網友/選民在投票的時候，再想想這個帖子：

应该将佢地“买人游行”呢样野公之于世

蕭若元在前一天在他的網台預測 大會宣稱32萬人。
燒山終於估中一次?